Ahoj Evo, Ja se mátpočívat. Moje škola je v hotely Krysttu v je tom hotely ja se bydlim. Tady je normalne. Pak bydlim jedna. Nemam doposud sousedky. Myslim, že je to špatne protože mně nudně. Blizko hotely je park. V parky je zveržata. Tam je moc hezké. Mam rada prohazit tady. Jěšte blizko hotely je supermarket. Často nakupou tam. V hotely je restaurace. Jidla tam je moc vyborne. V obed sebe polevku nebo ješte XXX O vikendu chci odpočivat. V sobotu možná půjdu do kludu. Ješte nevim. Ovšem, možná. Budu í hotel ty chceš? Kolik hvezd ty chceš? Ano, budu moc rada ukázat ti Prahu! Těším se na dopis Tvůj Adam
